屯門起義集中討論！

屯門好似好靜咁

有冇人知而家個去向係點？

推

大會堂？

屌

20分鐘前經過好靜

出來囉

啱啱經過見到屯門警署個停車場好吉

傻撚左？ 邊有 撞車啊碌柒

On9 jai多車咋 你老味屌屌屌

爆鋪 唔好封路住
我同事話佢塞住左番唔到屋企拎gear

咪撚喺度玩分化

傻佬

分化撚

屌 係喎 龍鼓灘塞到出青衣
認真啲啦

唔好屌住
出到嘅快啲出！

屯門大會堂近一百人！

出緊

屌屯公仲搞緊不合作啊

你收皮啦 繼續塞你車

出來嘍 惡法點可以無反應

各區八點半讀宣言！

盈豐園有大量警車

請各界人士由其家長們都send 爆email給成個教育局，整封信沒有「致」「敬啟者」「請」「麻煩」等字眼，因佢地不配被禮貌對待。現附上email:
教育局長，副局長，政務助理sedoffice@edb.gov.hk
發展分部
edbinfro@edb.gov.hk
新聞秘書 psecsed@edb.gov.hk
政治助理
pa_sed@edb.gov.hk
高級參事 sso_sedo@edb.gov.hk
行政主任
exosedo@edb.gov.hk

教育局局長及任何相關人仕：
就其政府於2019年10月4日所宣布的緊急法中的反蒙面法，教育署向所有學校及家長所發的通告，內容所提及的「學生在校內校外均不應帶上口罩或以任何其他方式遮蓋臉孔...blablabla」，又其政府宣布的規範內容是公眾集會，非法集結...blablabla才不准蒙面，那麼請問你們教育署出這封通告目的何在？意義何在？是要制造白色恐佈？恐嚇學生？學校？家長？學生上學是公眾集會嗎？是非法集結嗎？為甚麼不應該帶口罩？請你們教育局看清楚並公開回答以下問題：
1. 學生不能鼻敏感帶口罩嗎？
2. 空氣指數紅燈學生不能帶口罩保護自己嗎？
3. 傷風不能帶口罩嗎？
4. 感冒不能帶口罩嗎？
5. 生暗瘡不能帶口罩嗎？
6. 口臭不能帶口罩嗎？
7. 咀唇敏感不能帶口罩嗎？
8. 甩皮不能帶口罩嗎？
9. 比狗咬傷打傷不能帶口罩嗎？
10. 比蟲咬爛面不能帶口罩嗎？
11. 比阿媽鬧爆傷心喊腫對眼不能帶口罩嗎？
12. 整容不能帶口罩？
以上部分問題都是小學生或中學生青春期會發生的事， 可能還有一千樣可能都與集會無關的情況，學生就不能帶口罩嗎？
13. 如何界定？
14. 怎樣界定？
15. 是誰界定？
16. 如何犯法？
17. 如何合法？
18. 甚麼叫健康理由？
19. 點界定健康理由？
20. 係咪咳兩聲流鼻水就唔返學？
21. 抑或隨意向住所有人咳打乞次呢d叫正常？
22. 你們教育局究竟到底有沒有衛生意識？是不是需要先問清楚衛生署學習基本衛生意識？
23. 甚麼叫身體不適就要求醫或留在家中？即是只要咳或流鼻水就一定要立即睇醫生或不上學？那麼教育局是否承擔學校教學進度？學生學習進度？學生和教師心理和身理影響？如果沒錢睇咁多醫生，教育局是否提供免費醫療服務？
24. 甚麼叫「處理」沒有依指示的學生和其他人？處理是甚麼意思？是要恐嚇學生嗎？是要用甚麼手段處理學生？罰抄嗎？留堂嗎？體罰嗎？
25. 甚麼叫教育局樂意為有需要學校提供意見？甚麼叫有需要？你們教育局是要如何提供意見？提供甚麼意見？
以上問題教育局不公開解釋清楚，作為家長的也十分非常完全不清楚你們發出的通告而拒絕簽署！你們教育局應該公開解釋清清楚楚給香港所有學校、學生及家長知道，如何學生在校內校外不應該帶口罩！
否則，此則通告是否你們教育局刻意對學校施壓？是否要制造白色恐佈？是否要恐嚇學校、學生及家長？是否刻意違反剛立定的反蒙面規範？是否要制造公眾衛生災難？
公開解釋！

香港家長
=====================================
建制派議員支持制訂禁蒙面法 2019年10月4日聯署名單

希望民建聯各辦事處做好防火安全，避免自燃

開始有豬籠車

我同事話唔見有人封路喎
佢已經去到市中心站 我建議TM手足要封都9點後先搞

大家記住兩個原則

快閃
不被補

唔好死守

返緊屯門啦
普通出街衫有口罩o唔ok

屯門公路順撚到仆街 你班垃圾淨係識放流料分化

汀九撞車搭左個半鐘都仲未過汀九

push

狗唔見哂

收皮啦

Block喇
P牌仔

咪撚理個P牌仔

我發現你好多post都好多負評

Ok 人多助興

頭先有十架8架狗車係大興警署出黎 往市中心方向

屌你，我岩岩屯公巴士返屯市無塞

P牌又推唔到post 咪撚理佢

報上哨兵group

都無塞 屌乜野啫

咁汀九撞車 關手足咩事 關屯公咩事呀警犬

屯門牛騎牛去青衣塞路呀？
屌你老母 on9少陣啦 有車炒邊個想

可唔可以幫手 冇入group

搭緊輕鐵出去 現場多唔多人？

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

開始有人係大會堂

咁你應該入哨兵group

大會堂多人

貨櫃碼頭 = 屯公 = 屯門手足？
外省人唔識路？

岩岩西隧附近起馬塞左半個鐘
但係汀九睇到係啲狗搞事 截停左個鬼佬
唔係自己友搞事

食埋飯出

塞左陣 屌仲要番屋企拎gear

笑死

屌 塞左好撚耐車 都未番到點開拖

梗係啦，塞車塞死咗，我個半鐘前由灣仔搭邨巴，至而家都仲喺屯公呀

完全唔知想有咩行動 圍左係大會堂出面 等咩？

日日遍地開花

裝修啦

有報 放心

今晚點都要重裝上陣

條橋真係塞到仆街 但公路唔算啦

Block撚左個傻鳩啦 屯門公路順到仆街 又係到玩分化賴屯門手足
汀九撞車貨櫃碼頭塞又關屯門巴打事 笑撚死 笑你老母屍骨未寒呀警犬

我認為唔洗特登揾野做
目標係癱瘓香港

全民攝衫

汀九橋塞到仆街又關手足事

屯門邊度有人聚緊

四分鐘睇晒點解《禁蒙面法》同《緊急法》有咩關係！

蒙面法只係前菜！好戲就係緊急法！！兩樣嘢息息相關！

繞過立法會立法，政府唔會再遵從法律程序處理法律問題，仲講乜法治！！！

推晒比所有人睇懶人包！！！！

全力反對「蒙面法」！

［有片］全世界同我睇清楚咩係蒙面法

仲出到港島？

+1

出 我都係

仲出去？ 一陣又停晒

狗鐵入唔入到屯門？啱啱收工

你條p牌仔收皮啦

去咗新和里 人影都冇隻...

你屌之前都做下功課睇下地圖啦ON9仔

輕鐵收皮

吠撚完未

得唔得？急！

屯門牛 assemble

暫時行到車 係好撚多人要排

入到但小心
未停

輕鐵應該停
我架505係鳴琴改道唔行建安

啱啱仲入到

收嗲啦屌你老母分化狗

邊度有活動呀

屯門究竟想點？ 唱歌？嗌口號？

小心啲民娛設施有伏

班狗搞事

不被補

不受傷

洗唔洗live 比你睇 你落場跟前線咪知後排係叫口號唱歌架啦

大會堂勁多人

得自己一個出會唔會危險同埋係邊assemble

唔見有行動

大會堂要人 快撚啲

大西北人 集合

係唔係大會堂assemble

大會堂要人

係 快撚啲

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

大會堂

小隊攻擊更好

糖水團牛牛where are you

深水埗番唔番到黎？

香港獨立
時代革命

未fc屌左先

屯公邊日唔塞車

今日一定留力 睇定啲先
不被捕

屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場

呀Sir好落力
汀九塞車賴手足係屯門封路 笑撚死

9點鬆先去到

封路次要 最主要係幫中資/政府裝修

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

大量手足封緊路

見到有旅游巴往紅箭咀駛入

【1950】港鐵宣佈，觀塘站關閉。

【2012】港鐵宣佈，沙田站關閉。

九點半先到

大會堂仲未full

岩岩影既？

美心

頭先大會堂打爛咗啲乜？門定cam

門

點解嘅？

係

小心大會堂又衝狗出嚟呀，搵人柏麗果邊做哨兵啦

走啦mon post 狗
你老婆喺屋企同緊人3p 個西塞滿滿啊
你慢慢喺屯公塞啦

圍撚住成個大會堂做哨

新禾里定大會堂

屌你老母

屯門警署現況

封咗條撚樣睇唔到

啇埸珊side

黎緊

不被捕呀

Mon po9 大隊去緊青山醫院
快撚啲過黎睇症

拆緊門

有冇屯門手足依家就係屯景度掉火魔法？

口罩唔夠㗎
手足記得包住自己塊面

拆閘打爆地鐵，咁先可以強制全港罷工

啱啱啲人衝上去樓梯做咩？

政府合署

爆定係上樓？

你發夢內容好真實

裝修list:

首位係所有政府建築
次位係共犯企業
黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處

最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家 美心 M記

班仆街集合緊 [img]

政府合署燒著左

40隻狗

今晚目標：18區一齊9點讀宣言！！！

推到現場睇到！！！！

咁近唔送個旦比佢地?

已經損失左好多勇武
我覺得搞銀行太危險
銀行啲防盜同cctv一定好勁
同埋唔會好似其他舖頭就咁算數
如果查到底
好怕勇武被秋後算帳
唔可以再有手足犧牲
求求你地一定要保護自己啊！

其實用咗望遠鏡 應該係好遠地方影

點解無富臨？

推呀~~~~~~

個楝只係普通中心 唔係政府合署

20:51:目測60隻

社區中心

三聖既新政府合署封曬木板

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

今日淨係拆嘢？

我單拖 去到想R人 人影都無

廉政公署牌下似有狗，戴耳機，灰色衫

咩環境 出緊嚟

記住係快閃，不要留戀

走左

魔警部署午夜後出動大量捉人，各區社區中心和體育館已經被徵用。

何君堯做校董嘅Ling U 需要大裝修

係兆麟政府綜合大樓
裡面有屯門中央派遞局暨特快專遞中心、入境事務處屯門辦事處及社會福利署蝴蝶社會保障辦事處
都算係政府合署

Block 撚左條傻鳩啦

去曬大會堂

lingu 好多手足 校長岀過黎做樣 唔建議搞

大會堂咩環境？

Block得

入面有間美心Canteen

唔好亂搞大學
仲要用佢黎做避狗
唔好引狗入大學

無記者？

vcity多人

今晚應該唔夠記者
有需要就做全民記者

屯門牛係哂vcity十字路口

而家無方向，唔知去邊好

canteen留比lingu手足自己搞啦
富泰個位又唔3唔4

要人，快出

兩邊天橋有一邊冇封閘

好撚散 屯市Vcity一收皮 大家就冇個共識喺同一個地方集合

手足打完交通燈唸下下一步點做啦，唔好位曬係度9等比狗拉呀

快閃

係，就算去都唔知去邊好

啱啱經過青山公路 華都附近 都見有十幾個手足 但系明顯唔撚夠人

我單拖想出黎但唔知去邊好

青雲站幾架狗車

記住be water...

嗰頭咁撚偏 出黎市中心再搵人流啦屌

Me too好似好散咁

單拖去邊度集合？

福建幫包哂富臨同360etc

法院係咪封緊

朋友話 2104 屯狗屋 防暴不見，未知是否已上車

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃
做完即走

v city 集中多人

防暴出緊黎

法院點

防暴已離開屯門警署
防暴已離開屯門警署
防暴已離開屯門警署

block 9條撚屌啦,剩係識講負面野

今日大興警署異常地少警車出

vcity對出十字路口

定福樓麥美捐辦事處已燒

應該唔夠人
而家都好靜

拆左vcity個門囉

唔好搞商場啦

搞都搞工聯會個臭屋啦

爆消防花灑會令電器傢私報廢

好可疑
岩先拆交通燈既都係南亞狗

之後先有本地疆加入

團屎中硬

小心狗啊！

肯升級未?
仲係全部人企曬係十字路口就算

拆vcity不如拆咗黨鐵先啦

無狗好撚鬼

去邊

都好

但真心好鬼

依家要過邊

元朗打到9彩呀，去曬元朗啦。

now 新聞有live
屯門

唔好再問係邊

光復香港

雖然shk係sell hk

但咁多target唔搞走去搞vcity

因為7點幾有10架向屯市開走左

西鐵唔停屯門站 同荃灣西
可能會運狗

12點前好走
唔係咩灰唔灰姑娘 係今晚真係好L鬼
今晚拆完 聽日黎過 好似何妖個巢咁

真係唔走既手足記住Be Water 愈陰濕愈好
就算12點後都冇狗都好 全部同我小心

眼訓既手足一係番去訓 一係同我飲夠一打Redbull先好出黎 唔好攰得濟走唔到

我愛手足們 唔好有事

光復香港 時代革命

21:55 警署內情況

22:00 警署內情況

tg了

見到疑似卧底，大家記住攝衫

22:05

10:09 tg

拆vcity仲咩野呀

屯門站着火?

定tg?

有冇live????

友愛邨曾憲康 翠寧花園葉文斌

香港獨立媒體

大會堂近屯公有疑似狗生物上天台
幫手報tg

胡椒水直射獨媒記者痴撚線

狗屋有增援，應該有20-30隻

10:29

呂祥光安全

好變態癲狗

直播斷左？

兆禧有狗車出左

政府合署係咪燒著左

12點前大家一定要返到屋企

長樓梯嘅玻璃欄冇封

係咪短褲戴帽 黑色Y字形拉鏈背囊？

係
燒緊

好多can
搞之前做足準備

仲燒緊？咁耐冇消防咩

馬會暫時安全

點燒法？

2-3架豬籠由石排轉入嗚琴方向

應該燒完
不過呢個Gov Office都廢嘅
仲話之後搬啲過去兆麟嗰到

唔止，應該有7架

屯警後面好多增緩

話比前線知 至少有50 防暴增緩 現正係屯警入面

加埋第一批出黎既 total 有100名左右

11:18又一批狗

11:21

小心呀！狗好多增援等緊12

全世界等緊12
唔係叫你地散水
只係想你地小心